一人N個現今00後的特徵

用抖音
做巴膠
用簡體字

上連登

食酸辣粉

完全唔同人溝通 細個都唔係咁

都好過你食狗肉

岩
宜家的00後極度自我中心
而且有好多直情係自閉

聰明
令仔

what are those? it's so gross man. let's eat some meow meow

成家人一齊食飯 佢帶住個headphone

2000年後出世

比90後日屌夜屌

我聽人話，食貓食狗，之後三世都會投胎做貓做狗，仲要比人食返

呢個仲算好
最大件事係人地老豆老母同佢講野，佢隻眼仲望往部電話，唔答人

讀緊小學同中學

請停止分化

盲目跟風補習

生得好撚高
利申得165

無禮貌

On9

一出親依d po就櫈00後慘 做錯既唔係自己 係個社會 都要比人屌 跟住班連登講乜做乜就得 做自己就比人屌 好岸鳩

做野唔識主動
要人踢一踢先識郁一郁

問佢識唔識 一開始話識
到忙既時候先走黎話唔識

懶醒 鳩衝 唔識做既唔會問人
啲野做撚錯曬 要人執手尾

完全無責任心 乜鳩都話唔知唔知

做野 唔識做問人 依個行為無問題
人地講比佢知點做 佢走去整其他野
完全唔識尊重教佢野果個人

話比佢知有咩做錯
閪鳩人地面

食豬食牛呢

佢係俾人食嗰個

90後/00後的特徵:
用許生嘅中資抄登
用中產/中資嘢
唔用linux